<!-- TOC -->

- [Want To Do](#want-to-do)
- [Linux](#linux)
  - [Docker](#docker)
- [Ruby](#ruby)
  - [Elasticsearch](#elasticsearch)
- [理财](#理财)
  - [基金](#基金)
- [家装](#家装)
- [模板](#模板)

<!-- /TOC -->

# Want To Do

0. sql语句学习
0. k8s搭建
0. 

# Linux


任务名称|描述|状态|备注
-|-|-|-

## Docker

任务名称|描述|状态|备注
-|-|-|-
使用dcoker进行开发|现有工作项目逐步迁移使用docker开发|完成|2019-06-15完成
20190715|docker.md润笔<br>写几篇关于docker的周期总结文章|准备中|


# Ruby

任务名称|描述|状态|备注
-|-|-|-
gem了解|常用gem的基本用法,常用方法等,学习记录|已完成|完成时间:2019-04-30
使用Proc|
了解元编程|


## Elasticsearch

任务名称|描述|状态|备注
-|-|-|-



# 理财

## 基金

任务名称|描述|状态|备注
-|-|-|-
入门|了解一些基本的基金常识|

# 家装

任务名称|描述|状态|备注
-|-|-|-
任务分类|根据各房间对需要装修及购置的电器进行分类||
折叠床|使用3D打印机将想法实现|


# 模板

任务名称|描述|状态|备注
-|-|-|-
